烈士走好

呢個先至係佢想傳達出黎既message
唔好再話值唔值得咁樣做
烈士一定係深思熟慮後先至決定要行到死諫呢一步
話唔值得就好似否定、唔接受 唔尊重佢既意志
小弟唔評論佢所做既是非對錯
但係有我好清楚一件事
我地有方法可以回應佢
而呢一樣野好簡單 每個人都做到

有血性既人就同我出黎

[輔導／心理] 黑警唔畀戰友上去 圍住逼死烈士？烈士遺言「黑警冷血，林鄭殺港」